Droeg hij nogal baggy grijze shepherd's check pantalon, een niet al te schoon zwarte jurk aan-coat, losgeknoopte aan de voorzijde en een grauwe bodywarmer met een zware koperkleurige Albert ketting en een vierkant gat stukje metaal bungelend naar beneden als ornament.
